[COYS - 新作用王贊臣] 熱刺球迷吹水區 09

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2016/2017主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
30 - - Pau LOPEZ (on loan from Espanyol)

. Defenders
02 - - Kyle WALKER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
16 - - Kieran TRIPPIER
27 - - Kevin WIMMER
33 - - Ben DAVIES
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

. Midfielders
11 - - Erik LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
25 - - Joshua ONOMAH
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
09 - - Vincent JANSSEN
10 - - Harry KANE (vice-captain)

. Out on loan
- CLINTON N'Jie (at Marseille)
- Federico FAZIO (at Roma)

主場

作客

第二作客

守門員(主場)

守門員(作客)

留名

新貼留明

四隊係迪亞？
定大力神

Wiki寫Dier

作用王

新post留名

真正作用王應該係以前嘅摩迪

多謝巴打有用我d 相

特別鳴謝淫心黃黃巴打
要落返credit

我仲有d 相係相機，睇下一陣過唔過到d

正渦！！！！呢個po d相

堆捧盃相都係喺官網搵架咋
堆文我執咗少少字眼
同埋球員名單我加返ccv上去

大家有咩圖/gif想post嘅可以俾條link我

巴打好波

果日場波某d 相

仲有無機會入多次whl
寫個洪七公字牌long上櫈到ok?

成篇野屌尻SSK唔努力，以致發揮唔到。

我之前都對佢有期望，諗住佢可以同大屎忽輪換（上年一冇左大屎忽就全隊唔識踢波）。

今年已經有Winks 頂上，問題係夏天點處理SSK。目前愛記想用巴克利換，應該會係四贏方案。

巴克利似dele咁打得幾前，始終都係頂唔到大屎忽個位

我頂大屎忽
巴克利同lml係 dele同大力臣 嘅 輪換

你地想邊個著6號同8號?

咪撚著

winks著8啦

Hugo Lloris tells Le Figaro: 'My future is linked to Pochettino's. He'll become the best manager in the world. For me he already is'

'I feel good at #THFC. But in football everything's fragile and can change. Some things you can't refuse. But I'm not desperate (to leave)

'#THFC aren't a club that's used to winning, but we're trying to create something. Hard to fight with European monsters but it's motivating'

原來英國恐襲

巴打你要小心呀

著左好似會出事

英國封鎖左消息？

你個反應好似岩岩訓醒

BTW 下年轉nike做球衣供應商，應該會比較容易搵到熱刺球衣賣。

其實季初打4141都唔錯，無迪比利應該無乜問題，只要唔係迪亞雲耶馬雙防中

要用winks搭意粉

邊到有女裝波衫賣官網搵唔到既

我去左outlet 買野唔知呀

lm

一定要著男裝細碼

好彩SON 今日亞洲區外圍賽停賽，佢宜加去到中國死哂。

L'Equipe understand Tottenham Hotspur will sell Moussa Sissoko this summer for a fee around €20M.

L'Equipe state the only chance Moussa Sissoko has at staying at Spurs is if Mauricio Pochettino leaves the club.

Mauricio Pochettino reportedly has a "very poor" relationship with Moussa Sissoko and talks are planned about his sale next month.

泡好柒呀

son

Paulinho入三粒

20m放左佢算，唔好哂大家時間

有人接手咩

好似出唔夠唔知幾多場就只要比17m

利維

Kane 已經除左右腳石膏模。今日睇英軍訓練.

Tottenham want to sell Vincent Janssen before they have even finished paying his £17m transfer fee.

巨巨

0000有鳩射王睇

迪卡奧

defoe入球 dier係第一個過去慶祝架
不過史球王個球傳得好靚 連龍門都失埋位

alli又一次災難級表現

廢撚到

多數呢D 時候就入一球你睇.

無人傷

樂仔已經退出左球星台

source ???

同人嘈交???
我想睇佢打飛機呀

踢好D波啦屌你

[球員訪問] 施素高：在熱刺很開心，目前不會離開

之前有報道稱在熱刺難獲機會的法國中場施素高有可能今夏離隊，不過最近施素高表態稱自己在熱刺很開心。

去年夏天熱刺花費3000萬英鎊從紐卡素簽下施素高，不過最近施素高難以獲得機會。自從1月28日足總杯第四輪對陣韋甘比之後，施素高就再也沒有獲得正選機會，在過去的10場英超比賽中，施素高僅僅獲得58分鐘出場時間。

施素高也沒有進入最新一期的法國國家隊大名單，之前有西班牙媒體報道施素高有意今夏離開熱刺。不過就在Instagram的一個現場提問片段中，施素高表示：「目前我不會離開熱刺，我在這裡很開心。」

來源 :虎撲體育

擽仔係咪太多野講比人cut鍾

無佢係球星台就無人講熱刺

係後備同巨巨打fifa好開心

同佢講乜都會拉去熱刺

球星台而家除咗安爺, carson同gary都無邊個好聽

佢嗰舊應該係叫氣墊鞋

其實少`林係咪有D mental problem

Lamela removed from the first team squad

As ever with Mauricio Pochettino, a disruptive influence or a player whose negativity is not wanted in the positive first team environment or someone who is going to leave the club and thus be of no benefit to our future, is removed from the group and trains on their own.

This has happened to Erik Lamela and indicates that his time at Tottenham is up.Far too many people have made excuses for the show pony. He gave us one season and was pining for Italy for the remainder of the time basically.

It doesn't take two years to get over an injury and a hip injury doesn't last a season. A lot of rubbish has been written about depression but let's be clear he hasn't been suffering from depression, he is just mentally weak and wants the easier life in Italy with easier football.

Over here you get less time on the ball and for a season looked as though he was coming to terms with the Premier League, but it was a constant battle. Mentally it wears you down when you are out of your comfort zone and Lamela was definitely out of his comfort zone in England.

I have said it time and time again, talent is not enough, you have to have the mental side of the game and we have to focus on that BEFORE we buy a player. That is best done with trained professionals, not a scout. It is an element we need to add to our purchasing decision and we need to become world leaders at it, then we will stop making so many mistakes.

條垃圾生到成個女人咁既閪樣
一睇就知無雄性既鬥心啦
去做家庭煮婦啦垃圾，踢乜鬼波

柒龍珠得番大力巨

Tranfer rumour of the day, as always, pinch of salt.
--------------------------

Spurs have been named favourites to sign German midfielder Max Meyer from German club Schalke following the players admission him staying in Germany was 50:50 and he would like to move to England.

Spurs made an offer in the region of £20m for the player last summer but were told that was way short of the clubs valuation, since then the player has refused to sign a new deal meaning the 21yr olds contract expires in June 2018.

The main reason Spurs have emerged as favourites however is due to the deal for Nabil Bentaleb joining Schalke, with an installment plan in place Spurs could easily 'forgive' part or all of this debt in order to secure the German international.

With Meyer set to captain the German U21 side at this summers European Championships it is believed the North London club are looking to move quickly to stave off interest from other clubs.

打包美亞同哥利斯卡

美亞會唔會比人撞死

買唔買到呀...?

幾廿歲人唔好咁多幻想啦
2個由上季都已經傳,擺明agent 抬價引大會買
點會黎我刺

佢地兩個堅fd

INJURY UPDATE: @ErikLamela is to undergo surgery on his hip on Saturday. This will result in Erik returning to action next season.

究竟佢有無傷架

屎忽好痛

hip Injury 傷左半季～
呢D 好長手尾....

LML難得融入到

應該似係尾龍骨個類咁
傷又傷唔哂 但好難斷

七公個心終於無咁唔開心

無波踢，推唔到post

比柒公屌傷左個屎忽

SM 一億磅

唔好提啦
呢場比曼禁住屌

一個夠哂照啦

Payet 1月走都咁多

"Alexis Sanchez on future: I'm happy in London, but want to play for a winning team"

唔關我地事啦

want to play for a 25 team

就三十歲加唔會平，唔想要佢。

山狗爭勝心好強 一定唔會hea踢

驚高價買番黎得兩年貨仔

不了

SCUM冇好野

今晚作客般尼地獄主場 Turf Moor.
應該凶多吉少，好多強隊都係度失分.
仲要咁多人傷，輸一兩粒都唔出奇。

求1分

反正追唔到車仔，今季唔好比阿記過返就得

希望利市打比和啦

今晚戴定頭盔先

Lloris (C), Trippier, Dier, Alderweireld, Vertonghen, Davies, Wanyama, Winks, Eriksen, Dele, Janssen.

Subs: Vorm, Carter-Vickers, Walker, Dembele, Sissoko, Nkoudou, Son

巨巨要証明自己啦

贊巨

巨巨正選

All in般尼？

睇少巨巨？

肥仔黑暗兵法

般尼主場惡 熱刺作客7
怕呢個陣夾唔慣

wow巨終於有正選

呢啲叫對沖

有預感巨巨紅牌

咁柒

尼高度都有，共產黨係咪打到黎

一周三賽

垃級陣

香港九龍新界無得避

me 都有

有冇Acestream link

血台開唔到

我都搵唔到sopcast link

睇flash

撞咗曼聯同車仔
無人肯播我地場波

脆皮同bd打翼閘會咩效果

有無sopcast/mobile link

bd son唔同場出無事既

巴頓

爆囉點呀

真係無link on9

堅有機 咁係後邊鏟落去

嘩屌讚神又咁快黎料剷

冇link

COYS

[url]Burnley vs Tottenham Hotspur

頂住先啦

點用

今場睇嚟係巨巨最後考牌戰
如果都係冇料到就真係拜拜得

脆皮係到巨巨應該好d，起碼有波出下比佢頂

脆皮係咪踢過般尼

希望ali 打好d
下下一上腳就無左

隔離車仔開波10分鐘已經1:1

哩球巨巨啲走位真係

yes

2:1痴撚線

zaha benteke

唔係好掂喎，亂亂地喎

車 1:2 水晶

清楚啲

不過唔失分架喇，死心啦

般尼主場真係唔少野

賓迪基入嗰粒

好難怪肥普場場都用勝利11人

預左既又，人地主場真心勁

就算軌呢場輸都高熱狗成十分 係咪呢世都唔會發生係阿妓身上

迫得好緊

般尼係咁兩邊斬入嚟

今場係後場搓會好危

何止兩邊，中間都係咁斬入黎

對面主場太惡

竟然係A4射

個場好似好窄

巨巨好搏命

COME ON YOU SPURS!

悶波

dele

ALLI

missed

後面比人頂到好多次

ALIN.

屌你老味阿里食撚屎

alli 呢啲波janssen都入啦

大力臣今場好似快左咁多

天宮蘇都冇射咁高

係般尼主場真係勁定我地踢唔出水準

車仔都爭D仆街
你話呢

無屌ali一排就咁

我條link遲成兩分鐘

winks真係唔錯

冇左Kane 大力臣踢得生左

撚狗咁撚

D角球亂9咁黎

大肉腸傷

唔好傷呀

屌

傷左意粉就仆街

wanyama

大撚獲

賽程密就傷 屌

脆皮今場好差

佢同bd

無事

肉腸又中招

Gg

雲耶馬隻腳都幾幼

對面有心望住大肉腸撞咁

殺傷戰術

行住走輕傷姐希望

被般尼撚狗咁撚

trippier今場...

winks

狙住人黎打
般尼賤撚到

不如拎把刀斬落去算數啦

Winks又傷

今季有咩人未傷過

失分就預左
半場傷兩件

今場到底發生緊咩事

踢完人自己傷

呢下佢自己踢落去 又唔怪得人

仆街 上半場傷2個

雪馬

又換 我屌

btw終於有得睇中場雙黑腸

SSK

ssk爆鳩佢地唔該

個樣都未訓醒

黑腸A換走左喎

ssk踢中中希望可以硬爆入去

想睇ssk大戰barton

Hea王

傷兩件

巨巨表示可以踢全場了

打緊fifa

我覺得佢今場都ok喎

國際賽之後例牌瀨野

要all in般尼了

仲有1個名額

dembele+sissoko

成個上半場唔知睇左D乜但傷兩件

大力巨>>>winks>巨巨>all

對面勁撚狗
廿分鐘內耶馬出左場噴3次野

岩岩返到,有無link???

Winks好似好大獲

其實隊波都成日訓練時整親
肥仔D訓練係咪CHUR得太撚勁

我屌

似係斷fibula?

熱刺今場係咪凍過水

求link

分就失硬
係睇失幾多

Injury List:
lamela
rose
Kane
wanyama
winks

頭先再睇多次 似係acl

傷ACL 半年走唔甩

點解半場傷2件架

winks唔好一傷就沉呀

到季尾啦

db唔好亂爆啦

兩個 wing backs踢乜撚野

應該要推Dier 上CDM 拍Dembele
轉返4-2-3-1
COYS.

bd 真係好廢
愈踢愈唔知做乜

ssk差啲有雞執

轉左4231

係要施素高打翼位

winks送左去醫院

巨巨有野睇

Toby 好準

身位真係幾好

唔好有事呀

兩件都幫唔到進攻

岩先發覺脆今場無點斬過波

大力神咁都射

ssk d 1st touch真係無眼睇

ssk 好廢

食屎啦ssk，炒咁高

ssk

巨巨衝向人堆都柒

ALLI + SSK 食屎啦

今年買嗰兩個 巨巨同 SSK 真係

3千萬先生

係要推左腳

巨巨係咪FIFA玩太多覺得自己可以推人堆都夾硬拎得番個波黎射

寧願巨巨一野重炮ban埋去

冇腳好波
唔會柒到被換上換掛

巨巨今場算係咁啦

頂其他人唔順

dier

yes!!!

Dier

DIER

睇嚟都係son換巨巨

dier 1:0ye#

好波

好冷靜,但無人衝出去拍佢勁ON9

可以踢耐啲

Dier
防守球員來講算腳法好

時間好似停止左咁

dier好似都係防中踢得好啲

企晒係到睇

I love Eric Dier, Eric Dier loves me

DIER開左入波MODE了

SSK含撚都嫌你咀臭, 去死啦

希望贏緊一粒阿巨可以踢到尾

希望佢入到粒

巨有得踢到尾既
我1個月唔j吉高由里子

好驚輸D角球

屌你ssk有冇咁柒呀

即換son

ssk 點解唔係你傷

SSK真係好撚廢
寧願佢換上換 好過換走贊臣呀一陣

我女神都想我繼續j佢

巨巨夠鐘約左人打fifa???

巨巨冇lu，拜拜

贊巨今日幾好，傷定跑到抽筋

好似老抽

都啱嘅，打反擊嘅話

佢唯一好過kane就係屎忽夠大
可以頂到下身位

屌你巨巨 抽筋

SON

son
腳軟

佢同ssk 應該好朋友黎

其實見到都夾到o既
但有時j9太慢...

Son

son 又搞笑

係咪ON9架

七公屌下民仔啦

即入

搞掂

son 2:0

咁又比SON入波

又比佢執到

唔洗屌喇

我屌你老味son 想點啊

巨巨真慘，一換走另一個就有哩啲叉燒

有無搞錯

eriksen 今年D搶波勁到

真係好慘

屌你中堅son

肥普:巨巨，呢d咪叫impress me

大力終於行出黎做大佬

冇咗kane好似生猛咗

迪比利轉身

哩啲配合真係巨巨仲喺場度係唔會有

阿里都執返球助攻

做乜對面隊咁鐘意送個波比大力神
大大話話送左幾次

咁都比佢執到一球
頭先球顏面控波仲未笑完

殺人咩

ALLI呢下

屌你ssk啲帶波甩到

頂住呀

千祈唔好再有人傷 dklm 般尼

Ali 依球陰到

對面防守好明顯散左

係son 入到黎會走位,拉散左D人

son執雞咁雞

ssk係咪on9 咁比dele

SSK 係咪ON9
有無足球智慧,咁樣傳波offside

真係慘到仆街
成場都冇咩機會
一換走另一個入嚟就咁大舊叉燒

屌你老母SSK 真係on撚9

屌你佢真係好撚廢呀

.....

dele.......

Dele

屌你ali

ALLI呢下雖然唔入

但係呃晒

屌你老母ssk
傅中傅到咁

SSK 比完波成日唔走位

般尼心諗，夠鐘放工未

你入到波未 miss左咁多球golden chance

我諗肥普有眼既
唔係巨巨燒左對面咁多體能，son邊有而家咁輕鬆

對面送左咁多球禮都係得0：2

我助攻夠殺

有3分知足啦

公平o的講,人地唔係踢開翼位,
睇到佢一走到邊位之後隱形,因為佢唔知點走位/配合
可能亦係佢想離開熱刺o既原因

ali：助攻已刷，理撚得你，大力臣踢到上身咁又咪乜都無

洛里斯睇黎有不失球獎金

大力臣你唔好又喱埋啦

下場入番補數is ok

巨巨今場係咪今季踢得最好

算啦，周中佢同ali實又正選

好唔好唔敢講住
但一定係今季聯賽暫時掂得最多波的一場

agger 佢兩個呢三場基本上全勤 依家留到力就留

當肉腸撞下都有o的用o既....

屎忽王

今季仲有十場波左右？
我哋球員咁傷法夠唔夠人用架

條友真係唔走位架
頭先交比son果球 成個企左係到on99

但佢真係痴撚線
有球喺邊線空哂
對方拍到埋嚟先斬跟住省落人度

巨巨交比son

3分

ft

wym, winks唔好傷咁耐呀

sorry 想講SSK

fifa?

三分搞撚掂

車失分

唔知傷出兩個傷勢如何

winks 要快D好番

咩事車仔仲未完場

如果無WYM 之後難D 出3-4-2-1...

因為until we score

獌轟都失分
聽日阿鏝和就好

車仔踢成100分鐘

上年咁踢 應該得o既...

Yes 車仔輸波

爭7分

差七分

曼聯和波

真係估佢唔到，又特登俾d希望我地

大SAM哥

下場車仔對曼城

盡量贏到幾多得幾多，都無望車仔會失個第一位既。

今輪仲有鏝對阿狗 又有得失分

專心做第二算 我哋人腳咁多傷兵

經過上季後，最少完埋呢個月先講啦

守到第二心滿意足

呢緊幾埋我地要勁汁分啊

覺得有三分係因為後防

巨巨一正選就有得投佢係咪MOTM

一定支持佢

其實我想投中堅

不過睇返如果巨巨踢抽筋，證明佢體能上未適應到Poch D 操練.
要多D 時間比佢。

加左toby

其實之前出場都睇得出佢幾豬油
個身好重跟唔上英超速度

入第一球個角球之前
janssen 中間分邊分得好靚

分d肉比光刀

就咁睇佢好唔夾隊波
前面幾個應該係好靈活走位配合
但巨巨就係九屎忽身位形前鋒等供應

like左

十場先出得一場比個美斯你都夾唔到啦

跟住鏝如果和妓贏車對我地最有利

但又想阿狗輸波，睇住佢地柒落去

做好自己已經好好

打和最好

#thfc Wanyama just walked past. Gave a thumbs up and said he's fine.

意粉無事

winks 就休息下,佢以前都好似易傷開,希望佢出返黎keep 到
接大屎忽個位靠你

剝妓棚牙好緊要

假設真係買到山狗

當年咁好態既RVP過MU都係幾貴

但係証明左年齡絕對唔係問題囉....

真心人地擺明講緊車仔啦

我都知..

以我地呢隊波其實好難吸引可以即食既好用前鋒黎

宜家應該吸引到啲後生有潛力個啲嚟

又要j未來

講左一百次
點都買個世界級 一線既人返黎先啦
琴晚未入dier個球之前 防守的確比以前好好多 但進攻有返以前熟悉既熱刺 老鼠拉龜 無從入手
完全冇個人可以係扭到爆到 唔好話美斯咁樣一個扭幾個 依家成隊波入面 都諗唔到邊個話單對單可以爆人過到人
Btw黎緊起新球場 呢幾年轉會真係唔知點算 我都係唔好再ff會再一線既大球星黎

過人我諗到老孫一個咋
光刀都得既 但過到又唔知射唔射到

重有兩年起完啦

光刀同總統兩個加埋用左二十幾萬，不如實實際際買個即食仲好。

德甲有邊個唔去Bayern 既勁翼架, 再買個番黎啦

山齊士人工高過洛里斯成倍

佢要廿幾三十萬 咪玩啦

執04 利華個啲 幼幼囉 有一定知名度 能力
我地又負擔到

喂！熱刺冠軍馬會做緊9倍

無用啦買呢d
而家個波點都要經dembele eriksen
而eriksen都唔肯擔大旗 成日交左腳就唔見十分鐘影
要改善進攻只有搵人取代佢先掂
或者要到isco級數，但大力臣安心做細

買咗利物浦了

望山狗黎不如全力isco

成班ff山齊士過檔好嘔心

利華個brandt下年都去拜仁了

繼續去薩克達搵翼好過啦，出親都好野

真係除非isco
如果唔係 都唔知邊個有能力 而我地負擔到

allin 左轟
等收息

球星真係望d係大球會有能力但無得上場嗰類

我估最後係沙夏之流

由1.01升到1.09，正呀

沙夏算唔算係被低估

J ed, Thanks

不過沙夏D Finishing 真係麻麻，狀態時高時低。

finishing 麻麻就免啦，唔想多個人同ali瘋狂晒機會

最衰唔係 finishing
最大獲係決定好差 好撚睇狀態

雪馬係唔係唔岩打三中堅，因此會被賣走？

手術成功

肥仔：lml好番猶如強援加盟，，唔使買人了

好似無耐之前先叫收完身

快啲好返
Btw冇睇場波既人是咪會問
：咁嚴重 對面落腳好痕？

來了
報紙佬開始9up 熱刺發出追車警號
根據傳統 全世界睇好熱刺既時候
熱刺就會對住中下遊和下輸下 衰收尾

下場唔係比湯渣鏟草咁柒呀

留名等睇大狙助攻湯渣鏟草

唔係個屎眼拉傷咩？
包到落小腿既？

比你屌傷左個屎眼呀

阿 0:1 鏝

鏝極速入波

阿妓唔好再癈d

比人撚狗咁撚

留意返
嚟緊啲作客比賽一定失分

阿追和

嘩屌，鏝即刻又入返

keep住和波最好

最好阿仙奴第六都無埋

屌你包到咁既樣既？條J傷左呀！？

又和返

真係和，一齊失分

和波

今個星期賽果滿意

下星期睇打回原形

最佳結果
下場全力打軌

肥普:人地失左分,我地仍然有失分空間

今季直路唔該生性打番正常水準 ，
就算最後衰左都無上季咁遺憾

上季最後一場我到宜家都唔明發生咩事

班友小學雞發脾氣

歐國盃+心已死

用好返既coleman 換得唔得
Everton linked with ambitious move for Tottenham ace, £12m fee

Everton will turn their attention to Tottenham Hotspur right-back Kieran Trippier this summer, according to The Sun.

又黎

係咪文傑果班啊

文傑成撚日逼走人
港超個roy之前又俾佢搞撚走咗

咁佢真係好Kai

人地講緊羅馬
佢又問人法斯奧
人地講04
佢又問賓仔

請珍惜擽仔

雖然佢成日打飛機
但難得有個比7好既節目
我都想佢做落去

樂仔: 留番黎射落HKU 妹好過

擽仔hku?

佢fb 寫自己HKU A&F

佢都似似地既 外表毒毒地

2個都好似借果陣賣左喇

希望周中場波大狙,湯渣,諾頓同routledge手下留情
入波都唔好摌草

傳說收集到三個熱刺棄將就會有大事發生

Boss 湯渣

除左天鵝仲有邊隊有3件

候城？

老虎

我剩係記得隊長

馬雲同石頭

多肝走得快

隊長講野

'We don't talk about the title' - Lloris adamant top-four finish is still the target for Tottenham

佢都好重二奶命

第二上面唔係妓都唔錯

wanyama 下場好似出得
少林幾時屎忽痛完呀,好想睇下佢如果踢依家既3421會踢成點

有無winks 傷勢消息

Tottenham's Harry Winks to undergo further scans on ankle after first prove inconclusive

Tottenham midfielder Harry Winks needs further scans on the ankle injury he suffered at Burnley after the first proved inconclusive.

The 21-year-old had to be stretchered off during Spurs' 2-0 win at Burnley on Saturday after an awkward collision and fall in the first half.

Winks was taken straight to a nearby hospital and he returned to Turf Moor on crutches wearing a protective boot.

Mauricio Pochettino said: "He is doing another scan (today). In that moment we will see his real problem.

"We hope it's not a big issue but it will be difficult to play again this season. He twisted his ankle but we need to see the scan and then start his recovery."

It comes as a huge blow to Winks, who was making only his third Premier League start of the season following an impressive recent spell.

Tottenham will also continue to assess Victor Wanyama ahead of Wednesday's trip to Swansea after he sustained a back problem against the Clarets.

His condition is far less serious but will be another concern as Mauricio Pochettino's side look to continue their pressure on league-leaders Chelsea, with Harry Kane, Danny Rose and Erik Lamela - who had surgery this week - still out.

Spurs' win at Burnley cut the lead at the top to seven points with nine games remaining after Chelsea were beaten at home 2-1 by Crystal Palace.

Pochettino suspects long-term injury for Winks

Daniel Rouse Apr 3, 2017 21:13

Mauricio Pochettino fears Harry Winks' tumble in the technical area in Saturday's 2-0 win at Burnley will sideline the midfielder until the 2017-18 campaign.

"It will be difficult for him to play again this season," the Tottenham Hotspur manager told BBC Sport on Monday.

"He has done scans and after that we will see what the real problem is. We hope it is no big issue but he twisted his ankle and now we need to see what happened. We need to see the results of the scan and then to start his recovery."

lml同winks應該都係下季季初 甚至10月

啫係跟住落黎都要睇拖素高

唔會啦,wanyama 下場出得啦

第一後備已經係佢

小弟今星期係倫敦 ，但係熱狗要去史雲斯作客
最後買左阿仙奴波飛，打算著熱刺波衫去睇

唔好死

唔係kai啊
係睇得出擽仔好中意熱刺
聽聽下我都慣左佢點都拉到熱刺到

應該著一件狗衫係底
面就著熱刺

整個banner寫Wenger 4ever

winks 踢得幾好
唯有寄望佢夏天好返可以操下

onomah應該有得坐下板跚掛
如果有edwards就爽

唔明點解會傳下年到sterling 上一隊
明明Tracey 踢右翼D入波仲要多過佢

唔係傳
好似係肥仔自己講

翼多人爭過前鋒掛

Sterling係fm幾好

條友肥左定傷左？

肥

winks一開頭都唔係最顯眼嗰啲

坐左半年，坐到肥哂

上到一隊果季傷撚左

INJURY UPDATE: We can confirm that @HarryWinks sustained ligament damage to his left ankle during Saturday's win at Burnley.

@HarryWinks will continue to be monitored by our medical team during his recovery and will be unavailable for the remainder of the season.

本身都肥底

巴克利真係同ali 重疊
但佢俾波好d
ali入sip好d

獌

當年幾睇好佢，高

未打完

當年幾睇好佢，佢係唔係有個細仗打緊青年軍？
我見同姓氏

本來都覺得賣左佢好可惜，不過如果佢真係唔岩打三中堅就賣啦。雲馬雖然出波好，但轉身太慢，唔岩肥仔戰術。

上年頂超人個排係好好，但始終唔岩新打法。

mason上位果時都係好平庸
係聯賽盃-6入左球波肥仔先開始用佢

winks 波底好

人地返過roma 踢到曉飛

Reports in Italy today have suggested that the loan move of Federico Fazio from Spurs to Roma is now a permanenet deal after the player triggered the automatic clause in the contract by making 22 appearances in the season.

The initial loan fee was just over £1m and now at the end of the season an additional £2.5m is due to Spurs.

今晚要三分呀

話咩果排成班中場中得佢會向前俾波麻

咁果陣去佢的確係好肯用個波同帶個波既人
對比起大屎忽果D向橫傳

我決定黎緊既比賽都買我刺對家
大家點睇

心理對沖

通常離隊都踢得唔錯

支持

貼飛先講

收左工先

今晚車對鏝，原來係甸恩吹

慶祝.gif

傷完一件，好彩有Kane提早復出

點都好啦，黎緊三場要拎曬九分

今晚其實有暗湧
Away 護級隊
反而之後2場主場真係唔可以失分

宜家最擔心係月尾作客對水晶宮嗰場

搞定鬧鐘
會捱夜睇波揮手區

窮撚買10蚊

4.85屌得過
用來做心理對沖一撚流

水晶宮開始發癲 搶分

以鏝咁柒嘅防守
應該俾夏殺強姦

1:0
走甩大狙

早左6個鐘

邊個做箭靶

今晚4個棄將每人入一球
4球大勝我刺

唔係講笑，冰島佬今年好fit
入波、助攻、跑動咩都有

只要佢做主角 有邊年係唔fit

順便買埋車路士啦

果時大力臣，冰島佬同德國仔三個，最後得大力臣留低。

德國仔的直線，再加迪卡奧走位

希望今晚贊臣打正選

鬼叫後面2個打唔起

施古 同 賀治 都未擔正過咁濟

大狙擔正過啦,但長期左中場

果陣死晒火
連最撚勁既罰球都長期唔入

柒公又出去比人撚

咩post

睇now體育話施格臣暫列歐洲助攻王

紐頓會唔會完爆Bd

無出lloris

Lloris, Walker, Dier, Alderweireld, Vertonghen, Davies, Dembele, Sissoko, Eriksen, Alli, Son

冇隊長

對面出齊4件我刺舊部
等產草

似想輪換龍門位?

Subs: Lopez, Carter-Vickers, Wimmer, Trippier, Onomah, Nkoudou, Janssen. #COYS

Mauricio has this update on Hugo from the Liberty. "Hugo started to feel unwell after lunch so stayed at the hotel. He is not ready to play."

我地又唔係猁

4231 仲要係出ssk

定其實隊長想比vorm 踢對返舊球會

vorm 踢猁實爭贏正選

Vorm做後備龍一流
有經驗有實力 仲要唔會怨冇正選踢

贊臣無正選

3後防都得既 施素高打中中囉

食左乜野

vorm其實以佢既實力足夠係big 6搵食

利記個場身價波

又食物中毒？

7公繼續屌廚房個班人

其實個陣係451定3421 黎
我唔想見ssk 踢邊

肥仔又唔似會擺ssk係中間

唔想見到舊部入波
我都係訓先
Coys

對面無洛蘭迪，無咁驚

有無拎?

今埋好岩ssk打
對面中前場無一個硬淨防守好
咁都無表現可以即清locker

有無sopcast link

醒到

son唔好獨d

有acestream

ssk響柒方面都幾上鏡

咁都唔入

頭先快攻柒都關少少son事

另外大位有兩個唔比，比窄位既ssk

諾頓好aggressive

黎料喇黎料喇

BD

熱刺有個大仆街大仆街
佢個名叫做斯素高斯素高
屌屌屌屌屌你

賓仔

求sopcast link

大家都係訓吧啦 捱夜睇西波

幾條link都死
轉去睇軌算

dele咁心雄

心諗唔係咁射想入下話

三分無啦

睇住呢對閘出波 係完全冇期望 知道實比人山到 或者唔到位

75:25 控球
0:1

早d訓啦

上場點睇都巨巨>ssk啦，反而ssk正選柒多場

用禾姆好撚錯

lloris唔舒服

Mauricio on team news: "Hugo started to feel unwell after lunch so stayed at the hotel. He is not ready to play."

不如Ben davies死左佢
失球波又係佢唔撚拍人比空間人出
比波又7下7下豬油高咁

人地擺明攻我地左邊多 知呢條傻西廢

係睇獲加打唔打爆番對面

不如放ali 係前 son 打返中場
因為son d 走位唔知想點now

son打正選同後備差好遠

BD出得衰

等巨巨出來絕殺

從來冇好過呢條仆街
攻又唔好守又垃圾 想點呀？

今場和都偷笑

死肥仔每次話有爭標機會都瀨野

班友仔心理真係唔夠強

不如ali/大力求其一件側向右邊同獲加打爆條右路先啦，中間太撚多人啦

依場擺son 係中間一定無用呢
雖然Jassen 都差唔多 但佢可以頂到波先
如果唔換都搵ali 係前面
跟本中間就入唔到

廢撚到嘔
BD英超下游等降班水平

其他人d得eriksen同其他後防合表視

睇到好嬲
做乜撚野啊d傳波
求鳩其大概岩位就隊入去
白痴架

BD食撚屎死全家 重要幫史雲斯定唔知邊9隊呃我地10M

車仔又領先

下半場醒定D

SSK究竟有咩用

無得偷機啦

Son 好撚廢

bd真心嘔血
見到追唔到
追到交唔到
交到又交唔好

唔好話, D19一樣無做過野

好撚掛住rose

bd又慢又無身位又無腳法又無駁腳, 出球波都咁柒

求其香港街場執件練下體能都踢得好過佢

成隊都鳩啦，心態都係唔掂
d波亂咁交，博有一下傳到咁

得長傳無短傳 踢撚咩

個波去到vorm,ssk,BD手上就好撚驚 是否不正常

COME ON YOU SPURS!!!

有預感下半場繼續形勢足球

e23,d20都ok

係左邊做波, bd駁果下9成柒

訓了 仲話學人爭冠

e23罰球一入一助攻救全家

係英超太廢

BD 今日傳中麻麻

SON 繼續哂機會

會入一球咁大把 跟住禁住黎打 都入唔到
1分已袋 車仔贏波 再次收皮

競爭下半場幾多分鐘先換人

佢每次俾人埋身少少就回後
好撚廢
唔會試下過人

超人打左出雪馬算啦屌

真係，基本比唔到壓力對面

BD 比人屌打

Norton 都撚到BD

被洛頓、湯卡、洛列治屌打，是否悲哀

又比人過條撚樣

到防守就一味降住對手不斷退後
俾空間人

Naughton 完爆BD

諾頓都撚到bd

出巨巨換BD啦屌
超人打左
打番4231好過

右腳一推就過到
我阿婆都扭得贏BD

agger

又回返之前的熱刺
無人會一對一過人
只會橫傳...

Ssk

巨巨！

都幾主場雞

SSK 係中場都唔知做乜...
換巨巨仲好

Ssk又係一條撚樣

換BD呀我要！

平心而論佢下半場好左

贊巨🤘🏻

肥普唔好話要殺死班球員

ssk son咁能唔掂都玩左60分位都唔換下

你應該殺左自己先

出光刀搏下過人分球仲好

其實正選就應該出呢個陣

換人頓到呢

得番光刀同奧奴馬
應該8x分鐘先會換

我覺得都唔會換

大力神死球回塘嚴重

BD又被撚

兩隻閘啲出波真係

BD 俾人撚到跌低

大力神你成材好嗎
要你擔大旗啊
唔係做工兵啊

前面三個off晒，有無咁慢呀

son啲決定十次有六次都錯
應射就傳，該傳就帶

係中間搓撚夠未

獲加>>>>bd

好撚無球商 整係可以打邊 不過過人又一般

好野！
捱夜睇左場垃圾波

D19已經carry緊

bd>>>>walker

笑左

大力臣逗後過dembele

咪撚玩啦

韓仔會唔會撚到bd

大力神企前啲就俾人針對防守
冇計
對面睇死你兩邊廢一定要回中路
禁區頂塞死曬就攪掂

成隊波放棄 好波！
快啲猜埋完場 入到一球咪入 兩球咪搞

超人閘得靚

巴打佢笑緊BD出波俾撚左walker咋

一針見血
夠鐘9射了

撚有力出咁遠咩條瘦撚

DLLM bd

頭先有球就係有

其實和都偷笑
jassen 入左黎係中間做
兩邊唔出波.....
BD 真唔掂

頭先嗰球真係斬左俾walker

俾湯渣助攻啦差d

成班人推近d 過人都唔敢
一直橫傳都唔知想點

成隊西波心諗：9射要用力架 猜埋呢幾腳完場啦 同大家講我地係咁撚7咁撚西架喇

光刀！

換BD！

可能是但揾光刀打閘都好過bd

巨巨好波

獲加打左cut中間射當bale用
脆皮打右出波應該仲好過BD

好提議 錯腳意識都夠屌打bd

toby

咁都救到

熱狗打前要防守
打後要進攻
咩玩法

No 咩撚呀，走啦

原來頂左去中間

BD走左隊波爽左

咁搞野

做大龍鳳浪費時間

補多3分鐘呀屌

終於入！！！

因為隊友唔使擔心佢

Yes

入多粒

cut埋佢！！！

-6 football

幾驚有offside

今場肥仔最大責任，咁遲先換人

快啦

屌你阿里鳩鳩下有波入又一例子

劇本係咁架

念力嗌CUP

無撚錯

三分please

拳王!!!!

三分呀

好撚憎bd

1分好過冇啦

補7分

CUPPED

！

Son 🤘🤘🤘

攪掂

7分鐘有機

sonny!!!!!!!

我屌你地 唔好比啲咁既波我睇好唔好呀
新〇唔撚到呀

巨巨大屎忽靚助攻

力頂啊屌你老味

巨巨！！！

笑撚左

萬屌成才

會唔會即刻 2:2

見到反cup係好開心，但又比son impress 到肥普

巨巨前鋒係勁架
d意識出哂來

平安鐘ready

半場要換撚走BD la

son打邊算啦

車就2:2

贊巨！

肥仔：I am impressed by Son's goal. Absolutely wonderful.

1-3！

巨巨靚flick

1-3

一鼓作氣

yeah yeah yeah

Ali 比得勁靚

3:1

負碌足球長存

水晶宮

俾得好靚

YEAH!!!!
YEAH!!!!YEAH!!!!
YEAH!!!!YEAH!!!!YEAH!!!!

巨 -》 Dele -》 Eriksen

鏝比d掙扎

鏝加油

肥普條撚樣又過一關

我屌你老母！！！！！

對面教練個樣好後悔

walker dllm

過過下就渣冠架喇

差唔多轉台撐鏝

狂咒車仔2:2 YES WE CAN

見巨巨打得越黎越好就好感動

Dele又屌巨巨

轉台

係就劇本反cup啦

另一面快撚d

收得切腳啦

訓返個好教

Btw史雲斯踢得好 希望下季留到係英超

鏝！
阿古路！

好！！！鏝城cup佢

今場好明顯到最後贏體力

鏝城

十分鐘鏝迷你問我答

好興奮

COME ON YOU CITY!!!

法比安斯基太偉大
唔俾後備出嚟怕影響佢信心

周中得我熱作客贏
希望鏝做到野

多謝哂

bd唔啱而家體系真係賣得

保前4上呀kun aguero

請問佢岩咩體系

無優點

法比安斯基：NO！You will get hurt!

只要對面冇快翼 都幾有用丫

縮後大巴嗰啲啱佢

屌 stone

屌stones

好刺激

我屌你老母史東c

甸恩

補充翻，諾頓都撚到佢

屌你stones

6碼飛機

冇lu

不如講邊個過佢唔到

車仔連呢隊鏝都贏到
冠軍都無乜懸念啦...

痢和緊

靠般尼夫同獌

係金錢足球既世界
始終車係老豆鏝係仔

最多咪失4分

我地真係贏到哂先算啦

呢隊熱刺靠-6

今年傷兵多左
希望下年班人健健康康

但再等多兩年後防又老化喇
機會係呢兩年嫁咋

仲有李城 妓 獌 仲未踢

贊巨個助攻好靚

水晶宮呢

機會係今年only

下季wembley踢就算鳩數啦

到巨巨開始適應，kane又出黎
我支持賣左巨巨全力針defoe

今場波係要臨尾先生性

FB like左巨巨MOM

有無link

我支持keep 贊巨加全力針迪科

熱刺官方Facebook

Source: COYS News Facebook

原來上年最後5場拎得兩分，最後3場全敗

今季贏多5場就肯定騎住妓

濃縮精華。

連隊西波紐都輸

車今季應該都穩到爆

係希望完季個陣高分啲同埋頂住個第二

作為車迷都要多謝你地
好彩你地熱刺生性最終贏錢

夠了夠了
仲係好high

訓左冇睇 睇逢精華都feel到熱血

今季唔好再自爆有第二已經好好
肥普其實講得好岩
我地隊波無D咩大牌球星,但踢到依家呢個位,唔應該太過苛刻

我後悔有睇
精華已經夠

尋晚SSK 踢成點???

bd果邊睇精華都比人屌穿晒

20+7 負碌足球never die

人右邊2隻都係我刺舊部
都話實會比佢地屌打啦

SSK 我屌你老母
whoscored唔計GK 正選最低分
你出場做咩撚野,死撚左佢啦

當你睇完八十八分鐘西波

反勝果陣係：哦。。。好野。。。咁only

我仲慘 球探響左 劇透左

erikson好似kane傷左之後勁左好多

巴打 10蚊換3分好抵

叫都無得叫 費時嘈醒人

個轉捩點係換走BD
BD走左, 史雲斯搵唔到攻擊點就進退失據
個旁述又燈一燈, 話2011年以黎史雲斯未贏過熱刺, 今晚可能會係第一次

三中堅個陣 佢夾v5好似幾好啦
以一個後備黎計

話時話janssen 個讀音好似唔係發j音而係發y音

正名=羊巨

肥普：羊巨，impress me in 3 min

辣殺，打邊真係好撚廢
打中路係有改善

btw, 好後悔睇到77分鐘眼瞓就去瞓

有出過咩

好撚廢
踢左阻住walker
踢其他又卡路

過檔 連登 留一留明先

Tottenham are interested in signing Schalke's highly-coveted Sead Kolasinac on a free transfer when his contract expires this summer.

The Bosnia and Herzegovina international is a left back but - similarly to Spurs former star Gareth Bale - is able to play further forward on the pitch, something which has caught the attention of manager Mauricio Pochettino.

依個做後備應該好過BD

正確d應該係陰唇

點解我之前見段news 係祖記已經free 左佢返黎

大家估下
alli 入唔入到20球
son 入唔入到10球
eriksen 做唔做到雙雙

各人差幾多？

Alli 15g
Eriksen 7g 10a
Son 9g

巨B

韓狗準備

Where is sonny?

巨巨60 分鐘換入

佢一入來明顯隊波生左
仲有腳致勝助攻

頭80分鐘好垃圾

巨巨呢兩場好似好左好多

巨3g 5A

羊巨

佢好能實淨似walker
肥普條閪佬終於有眼光一次

係睇得出真係好左
真係要多d機會

呢件係咁同大會傳
肥普唔執輸想同d 大會爭下姐

BD 真係好危
佢個位要有防中cover
連紐頓都撚到佢

BD唯一優勢係 閘 中堅都打到
所以踢三中堅會好解放到超人去進攻

佢打唔到3中堅個full back

係啊 因為當條線推到咁上下 就會由超人攻上去 由佢同超人兩個打條左路 做一個輔助型式去幫波
咁其實個踢法幾好既 唔會太依賴一個人 甚至令超人完全釋放佢進攻能力 好似前幾場咁
但BD啲弱點太明顯 例如速度 根本比人睇撚住黎食咁濟 而技術又唔係好到可以彌補個問題

轉身真係太慢
肥普真係要諗下計

聽晚早場

意識比較嚴重
佢踢波怕埋身
不論攻守都一樣

連加特都10萬鎊週薪

我地成隊不嬲underpaid

我地j未來😂

其實我地已經薪酬支出差唔多少阿妓成倍

光頭佬：

之前成日傳買max meyer
不如買賀芬咸件Amiri,仲好波過佢

入德國貨就岩

人工方面真係做得幾好

希望起完球場會增值快好多

隻傻西阿古路比我講中隊波d人為錢踢波嬲豬

算啦巴打
條友擺友就引戰嫁啦
理佢做咩

條友十足十小學雞
鏝真係好撚多勝利球迷
明明事實隊波係因為有錢出得起貴人工先吸引到人黎,都可以唔認
between,睇死佢都未撚睇過孫繼海踢波

就爆post
要搵toby 巴打開post 喇
七公唔好懶叻自己開

條傻鳩講明係上年見到曼城入歐聯四強先開始鍾意架啦

如果哥狗唔係教鏝
可能鏝都繼續要用高薪挖人

光頭佬同香港腦細有咩分別

勝在有肥普維穩

勝在無屌肥仔出後生仔 好似係

利維恨不得肥普出多啲新仔 又keep到成績添啦

光頭佬鐘意九十後，腦細唔係

今晚返到屋企開

痴線成班hey零我

自己反省下

曼城呢d爆發戶我最睇唔起

曼城班友成日入人地po搞事 好撚煩

#thfc Vorm suffered knee injury against Swans & will be assessed before Watford. Lloris will also be assessed after illness. ENTER PAU!

#thfc In better news, Harry Kane returned to full training this week. I suspect Watford may be too soon but should be fit for Bournemouth.

#thfc Rose continues rehab & is expected to return to training by the end of this month. Semifinal and NLD looking very unlikely, then.

#thfc Wanyama will be assessed tomorrow morning after a back problem. Winks & Lamela out for the season, of course.

rose希望係烟幕

無龍先係最大獲

Kane出緊黎

腳傷姐，手無傷丫嘛，出黎打龍啦

佢好似踢過

精華片段

新post

推爆呢個